【信我冇死】 大家記得寫日記，人生最寶貴係回憶

頭先執屋
櫃底有本簿仔
一打開原來係1x年前既日記 (自己都唔撚記得 )

果陣寫低左中學發生既事
睇返啲字跡同文筆笑到仆街
咁我果陣呢
會寫低發生咩事同埋個心情係點

原來我記低左
自己同老死點樣嘈交
仲小氣到寫住呢世冇識到呢個人
~~而家我就黎做佢伴郎 ~~

中意左隔離班個女仔
點樣大膽識佢
果陣仲係日記寫左軍令狀
果日識唔到佢就死鬼左佢
最後果日識唔到
~~唔記得散左幾多年嚕 ~~

1x年後睇返會心微笑
原來果陣死去活來既嘢
今日都係碎料
睇返以前自己呢種感覺好好
大家記得寫日記吖

其實最寶貴既嘢
一直都係自己到
係大家有冇好好去保管佢

無論好同壞
係令你成長必經路

我都寫左差唔多十四年, 五千幾篇, 以前日記板係全公開, d fd 上黎留言, 熱鬧過chatroom

睇返以前既日記都覺得好開心 單靠記憶真係會唔記得好多野